比較下iPhone啲月亮細緻度

RGB LCD:
XR=ip4 to ip8=326 ppi
6 Plus to 8 plus=401 ppi
Pentile AMOLED:
X=Xs=Xs Max=458 ppi equiv. ~300 ppi(RGB LCD)
實際上嚟講amoled 458ppi同326 ppi嘅舊iPhone係差唔多的
但係300ppi呢個標準用咗咁多年都唔upgrade仲要加價，係狗啲嘅

應該po去學術台

梳囉

月球